[VR] 有冇人開電話玩Acron做松鼠？

有巴打做緊樹， 差兩隻松鼠屈佢機，
我同另一個絲打比佢屈機

有冇巴打電話有down做松鼠

電話down Acron就可以玩， 做樹先要vr

本身識？

識呀

kr ser, 74603

好似幾好玩